<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

  <!--timeline-->
  <string name="tutorial_timeline_content">
    <![CDATA[พบกับเทรดเดอร์ระดับท็อปในกระดานผู้นำ โดยเรียงตามกำไร&ขาดทุนล่าสุด หรือเรียงตามวิธีการจัดอันดับเฉพาะของ Hero Quotient คุณสามารถคัดกรองได้ด้วยข้อมูลตลาดหุ้น กลุ่มธุรกิจ ผลตอบแทนรายเดือนและรายไตรมาส ตลอดจนเทรดเดอร์ระดับท็อปทั้งหมด\n\nแข่งขันกับเพื่อนๆของคุณจาก Facebook, Twitter และ LinkedIn บนกระดานผู้นำของเพื่อน]]></string>
  <string name="tutorial_timeline_header">โปรดเลือกตลาดหุ้น และ กลุ่มธุรกิจ</string>
  <string name="tutorial_portfolio_list_header">พอร์ทการลงทุน</string>

  <!--Store screen-->
  <string name="tutorial_store_screen_content">ซื้อ TradeHero dollars, เครดิต, แจ้งเตือนราคาหุ้น, และรีเซทพอร์ทการลงทุน ที่นี่ คุณสามารถจัดการการซื้อได้
  </string>
  <string name="tutorial_store_screen_header">เก็บบันทึก</string>

  <!--Portfolio list-->
  <string name="tutorial_portfolio_list_content">รายชื่อผู้ใช้ TradeHero users ที่คุณดูล่าสุด เจาะลงไปในแต่ละรายชื่อ เพื่อดูรายละเอียดสถานะ
  </string>

  <!--Leaderboard-->
  <string name="tutorial_leaderboard_content">
    <![CDATA[พบกับเทรดเดอร์ระดับท็อปในกระดานผู้นำ โดยเรียงตามกำไร&ขาดทุนล่าสุด หรือเรียงตามวิธีการจัดอันดับเฉพาะของ Hero Quotient คุณสามารถคัดกรองได้ด้วยข้อมูลตลาดหุ้น กลุ่มธุรกิจ ผลตอบแทนรายเดือนและรายไตรมาส ตลอดจนเทรดเดอร์ระดับท็อปทั้งหมด\n\nแข่งขันกับเพื่อนๆของคุณจาก Facebook, Twitter และ LinkedIn บนกระดานผู้นำของเพื่อน]]></string>
  <string name="tutorial_leaderboard_header">ชุมชน</string>

  <!--Trending-->
  <string name="tutorial_trending_header">ค้นหาหุ้น</string>
  <string name="tutorial_trending_content">ค้นหาหุ้นในทุกตลาดหุ้นที่ได้รับการสนับสนุน โดยพิมพ์ในแถบค้นหาที่อยู่ด้านบนของหน้าจอ คุณสามารถค้นหาด้วยชื่อบริษัทหรือชื่อย่อ\n\nหากคุณต้องการ คุณก็สามารถเลื่อนหน้าจอเพื่อดูหุ้นที่เกิดเทรนด์: ซึ่งเป็นหุ้นที่ผู้ใช้ TradeHero รายอื่น กำลังซื้อและขาย
  </string>
  <string name="tutorial_buy_sell_header">ซื้อ / ขาย</string>
  <string name="tutorial_buy_sell_content">ราคาเทรด* ถูกกำหนดให้เป็นราคาเสนอขายในตลาดเมื่อทำการซื้อ และราคาเสนอซื้อเมื่อทำการขาย เพื่อ
    จำลองการทำธุรกรรมประเภท Market Order สำหรับหุ้นบางตัว เราไม่มีข้อมูลราคาเสนอขายและราคาเสนอซื้อ สำหรับหุ้นเหล่านี้ เราใช้ราคาเทรดล่าสุดของ 
    หุ้น\n\nปริมาณการเทรดจำกัดอยู่ที่ 20% ของปริมาณการเทรดเฉลี่ยต่อวัน หรือปริมาณการเทรดต่อวันในปัจจุบัน แล้วแต่ตัวเลขใดจะสูงกว่า มูลค่าการเทรดของคุณอาจถูกจำกัด 
    ด้วยเงื่อนไขนี้\n\n*ราคาอาจล่าช้าตามที่ได้รับแจ้งจากตลาดหุ้น หรือบริษัทผู้ให้บริการข้อมูล
  </string>

  <!--Positions list-->
  <string name="tutorial_position_list_header">ระดับสถานะ ROI</string>
  <string name="tutorial_position_list_content1">
    <![CDATA[บอร์ดผู้นำทั้งหมดได้รับการจัดอันดับตามผลตอบแทนจากเงินลงทุน (ROI) ของเทรดเดอร์ จากจำนวนเงินลงทุนของทุกการเทรดที่มีคุณสมบัติตามบอร์ดผู้นำ\n\nสำหรับบอร์ดผู้นำที่จำกัดเวลา (เช่น 30 วันที่แล้ว) เทรดจะมีคุณสมบัติ ด้วยสถานะเปิดหรือปิดภายในระยะเวลาที่กำหนด\n\nสำหรับบอร์ดผู้นำที่จำกัดหลักทรัพย์ (เช่น Asia A-Team) เทรดจะมีคุณสมบัติ ด้วยการเป็นหลักทรัพย์อ้างอิงที่เหมาะสม\n\n]]></string>
  <string name="tutorial_position_list_content2">
    <![CDATA[NOTE:\nเราสงวนสิทธิ์ในการไม่รวมเทรดที่มีข้อมูลราคาไม่ถูกต้อง (เช่น หุ้นที่มีมูลค่าต่ำกว่า US$ 0.01 หรือ เทรดที่มีปริมาณการซื้อขายสูงมาก) คุณสามารถดูเทรดที่ประกอบขึ้นเป็นผลกำไรและขาดทุนของบอร์ดผู้นำ โดยเจาะเข้าไปดูในแถวบอร์ดผู้นำ และดูรายการสถานะ\n\n]]></string>
  <string name="tutorial_position_list_formula_left_text">ROI =</string>
  <string name="tutorial_position_list_formula_top_text"><![CDATA[กำไร&ขาดทุนรวม (เกิดขึ้นแล้ว + ยังไม่เกิดขึ้น)]]></string>
  <string name="tutorial_position_list_formula_bottom_text">เงินลงทุนรวม (สำหรับเทรดที่มีคุณสมบัติตรงตามเงื่อนไข)</string>

</resources>